連登黨有無人夠40歲可以參選行政長官？無既話我可以幫手

破產好似唔得

有黨籍唔可以選喎

特首（破產）

我做地下黨員

點解

政綱：處死現有全部問責官員

有人投你先算啦

講下有咩政綱先

你有十萬連登票
但千二選委 你一票都冇

,

特赦所有破產人士first